有無人鍾意睇第一身既火車行駛?

BTW, 11:50隻雀仔俾火車撞到

火車師

On9

有隻雀仔跌落水

火車膠師

第一身師

睇揸靚車爽啲
仲有上autobahn

想去日本坐火車

第一人稱師

想坐skyliner

第一身色定仔

睇人行路都幾好睇

無聊師

鐵膠師

我都係
尤其是有啲落雨 很有mood的

我進入定延時嘅情況

定仔一早鬆晒啦

我可以鬆 亦可以緊

去親日本都企係車長後面

屌你老母 定延緊到我早洩完一分鐘後硬返
從來冇鬆過